[MON PO差佬入] 我知你哋仲諗緊點樣拆買嘅犯法賣嘅唔犯法呢個bug但係我有計

其實呢個世界上係可以有買嘅犯法賣嘅唔犯法
就係買春
加拿大法國挪威瑞典冰島愛爾蘭都係召妓嗰個犯法
做妓女提供性服務嗰個唔犯法
咁你班友咪話我哋依家行緊歐美先進國家法律
嗰十枝電筒就係妓女囉
反正你班友都係鳩噏當秘笈架啦